清算之前想拍一次拖

雖然兒女私情應該放埋一邊
但我知如果開始清算，我一定走唔甩
所以都係留在心中就好

今年幾大

廿頭 非A0

唔好上前線搵
唔想畀厹累死

清算完班黑警大把女你食
頂住呀

贏咗咪唔洗被清算

真係唔輸得

我都係啊屌
利申A0

警嫂

警嫂
狗乸
但不了

一陣見

打完再搵天命真港女
捱住

幫幫手一舉兩得

Same
仲記得個日係我咁大個仔第一次遊行